經過哩幾年有冇人嘅努力目標由買樓變成移民？

從來個人冇咩大志，只係希望安居樂業，不過哩樣野係香港已經無法做得到

今年二十歲，無錢無技術
由宜家可始以移民為目標
跟著計分表上面嘅項目努力
希望我能夠成功